毓民怒屌君妖

Push

屌有撚用

大快人心 希望有啲影響力咁

呢一個係世界級嘅人渣

我覺得花咁多時間拍一條全球都知嘅資訊好似冇乜作用，話影響力又好似唔係多好多，感覺小隊可以做其他更有用嘅嘢